pokemon let’s go 交換

有人得閒同我交換以下呢幾隻嗎？
勇基拉
豪力
隆隆石
鬼斯通

一次交換哂4隻附送一隻閃光 大舌頭/背背龍

巴打仲需唔需要？

樓上仲換唔換？咩版？

我主要做四隻通訊進化，同想要
No.037 六尾
No.127 凱羅斯
No.138 菊石獸

巴打仲換唔換

我都要，有冇伊貝版幫手進化同交換？

有冇巴打幫手換鬼斯通進化
幫你換返幾次

你咩版？
我比卡超

Eevee

想問下你有無鐮刀甲蟲呀？🙏

想問下你有無鐮刀甲蟲呀？

好似唔止一隻 Pkm go過咗隻過去

可唔可以交換？
你要咩精靈？
我有嘅話可換

留switch id